【分析狗】經濟學教授分析——支那實際感染人數＝12萬

廢話不多說，直接上結論

China: Upper Bound Estimates 118,315

分析過程：

Source:

標題黨

Then?

全地球都知佢假數

你條弱智仲想討論乜？

用統計學角度證明支那真係造假

附：其他國家既分析數字

PS: 英國其實冇想像中咁嚴重

有咩可能咁少 人地美國咁都過十萬 大陸應過千萬感染 過百萬死亡

都on9
係12億人感染呀
死左1億2千萬

佢用死亡數同死亡率計算，嘗試解決因為無驗引致數據唔準嘅問題

但係支那所有數都係假，你點計

Push

點止

起碼都五十萬人感染啦